地鐵係咪無交電費 熱能到

再嘈加你地價

又焗又熱

九龍塘站焗撚到暈 又多人到豬西咁

問環保撚

為地球出一份力！加油💪

利申 day off 喺屋企涼緊冷氣

要冷氣？要加價了

對港豬洗乜咁好呀，反正係唔係你都照搭架啦